[求sticker] 有冇人有呢套whatsapp sticker?

好正

記得投票